<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>Damned RPG Web</title>
    <link href="https://eleven11spiders.github.io/Damn/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://eleven11spiders.github.io/Damn" />
    <updated>2023-03-21T12:29:05+05:00</updated>
    <author>
        <name>Elvie</name>
    </author>
    <id>https://eleven11spiders.github.io/Damn</id>

    <entry>
        <title>Референс-лист</title>
        <author>
            <name>Elvie</name>
        </author>
        <link href="https://eleven11spiders.github.io/Damn/referens-list/"/>
        <id>https://eleven11spiders.github.io/Damn/referens-list/</id>

        <updated>2023-03-21T12:29:05+05:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Я люблю жуткие статьи из Wikipedia, странные треды в архивах имиджобордов и кино категории /B/. Это все полезно, чтобы качать насмотренность и добавлять интересные детали в свои игры. Редакция блога представляет вам собственный референс-лист сайт для игры в жанре хоррора. Его собирали Дюки со всех концов&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p><span style="font-weight: 400;">Я люблю жуткие статьи из Wikipedia, странные треды в архивах имиджобордов и кино категории /B/. Это все полезно, чтобы качать насмотренность и добавлять интересные детали в свои игры.</span></p>
<p><span style="font-weight: 400;">Редакция блога представляет вам собственный референс-<span style="text-decoration: line-through;">лист</span> сайт для игры в жанре хоррора. Его собирали Дюки со всех концов интернета конкретно для <strong>Unknown Armies</strong>. Но можете использовать для <strong>Call Of Cthulhu, Delta Green, VTM</strong> и других систем. Мне, на самом деле, все равно.</span></p>
<p class="msg msg--warning align-left"><span style="font-weight: 400;"><strong>☝ Я не претендую на авторство.</strong> Все это мы находили скопом у других контент-мейкеров или пользователей сети. «Чертов НРИ блог» только собрал все вместе и перевел в удобоваримую форму.<br></span></p>
<h6 class="align-center"><strong>Идеи для Unknown Armies c <em>4chan</em></strong></h6>
<p><em>Ходят слухи что...</em></p>
<ul>
<li>Лох-несское чудовище - мутировавшеая корова-монстр. Ее создали случайно в 1973 году или около того. Несси редко видят воде, потому что она не живет в озере, а просто плавает там время от времени.</li>
<li>Рецепт бессмертия прост. Это цветы лотоса, молоко и мед. Правда настоящие цветы лотоса давно исчезли с земли. Их, одно за другим, последние триста лет унечтожал так называемый Культ Гильгамеша. То, что вы видите сегодня в пруду, - это просто сложная мистификация. <br><br></li>
<li>Каждый раз, когда происходит массовое отключение электричества, можно встретить человека в черном плаще и птичьей маске, играющего на флейте. Впервые его увидели в обесточенном Лондоне в период Второй Мировой.<br><br></li>
<li>Человечество всегда боялось бегающих в темноте тварей, существ с инсектоидными особенностями и слишком большим количеством ног. Хотя большинство из них вообще не причиняют вреда, а те, у кого были причины бояться пауков и клопов, обычно не выживают, чтобы передать информацию. Тогда почему человечество так боится? Глубоко в Уральских горах есть секретная военная база. Ее основали беженцы из стран "Оси" времен Второй Мировой войны. В закрытых лабораториях они создают генетически-модифицированных пауков размером с небольшую машину. Эти членистоногие умные, невероятно сильные, могут ползать по стенам и плести паутину. На кончиках ног у них есть несколько цепких "пальцев". Благдоаря им пауки могут использовать современное оружие и технологии.<br><br></li>
<li>Если просвистеть старый немецкий гимн в горах Нормандии, можно услышать гром. Даже в солнечный день.<br><br></li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
